石原里美（3）里美成為奧運火炬手

恭喜石原聰美（石原さとみ）成為2018-2019年 LIHKG環球女神冠軍

誰是石原里美?
石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。
石原里美個人頁面
[url][/url]

石原聰美（石原さとみ）獲選為2020年東京奧運火炬手

代表作品
預定七月於TBS播出
《天國餐館》（Heaven？～ご苦楽レストラン～）

《高嶺之花》（高嶺の花）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《 多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）

《親密姐妹》（ディア♥シスター）

石原里美寫真集以及特別版現正發賣中

石原里美最新資訊
喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美非官方Telegram Group

加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選

lm

留個靚名

新post LM,支持石原bb

留名

黎明

2020東京奧運大使！！
石原bb我來了

新po留名

終於開到第三個post

我要買寫真

好想買本

石原著和服好靚

New post lm

石原

終於有新post了

夜ma ma唔好搞到人訓唔到

一陣睇歐聯預左唔訓

唔想利拎冠..唯有支持熱狗

老孫腳風好似幾順
我隊祖雲早就岀左局，唯有支持熱狗

一條心撐熱狗

新post lm
除咗unnatural ，我最鍾意就係dear sister

話說。。。佢個官方line係邊個ID？

呢個就係㗎啦，不過唔知點睇ID

佢次次見到d fans都揮手揮到手都甩咁滯

七月又有新戲睇

好期待

正呀

奧運LOOK好正

好想快d到7月呀

想屌

原著漫畫

早知加埋呢幾張相喺頭post度啦

唔緊要啦, 好快又有第四個po~

推啊

我都係睇哩個

會話無法找到該用戶。。。

咁喺個page度搵line logo撳入去試下,照計唔會唔得

呢個官方line好似都係佢公司
私人既通訊工具好似從來無公開過

咁當然係公司啦,唔會公開private嘅SNS咁癲掛

咁又係
真係公開肯定大把癲佬搵佢

佢個Line Acc好似你個Line地區要轉做日本先加到

我用android好似唔洗

點解石原可以咁完美咁carry到件衫

之前有得喺line直接轉地區搵日本啲官方ac 但而家要自己搵

呢個日本仔(應該係掛)好癲, 將石原7千幾幅相分哂類

痴線,分晒半身全身正面側面咁systematic

堅係真fans
不過大家可以去d/l下靚相都好~

link saved

其他明星得幾百張
石原有7000+

新po正評留名

女神

要用幾多時間

呢個係咪官方

係

同返多少少圖先

痴撚線
真係好高質

呢張真係好靚

仆街山P

mola mola

條日本仔仲跟埋衫嘅顏色做分類

其他明星勁hea就咁一個folder裝晒,得石原係分晒唔同種類

Lm

佢著紅色真係好靚

佢著咩都carry到
校對女王證明左

石原啲品味真係

校對女王d衫如果唔係佢著其實個look應該會好難頂

Agger 佢本身太屈機

右下三 我唔識欣賞

薄荷味里美

白襪黑鞋 接受唔到

新劇官方Twitter新相

新fan留名
啱啱睇完Unnatural 想問下有冇其他好推介

歡迎,一樓咪有

歡迎～個人喜好推介Dear Sister

有新朋友咁貼下靚相賀下先

係喎自膠 thanks巴打

Thanks 巴打

一樓果D係佢"搵到自我"之後拍既劇(覺醒) 全部都好睇 由RMPW開始
RMPW之前既有小田霧響子的謊言 同埋Voice亡者之聲我覺得都幾好睇 不過果時既佢係成長期

同意用覺醒
不過成長期嘅Bull Doctor都唔錯

太耐歷史嘅劇好難搵

Bull doctor好睇
N年前無線播完我就入咗坑

之前我喺呢條大陸link盡量d/l哂(仲特登join左一個月百度會員)，各位可以試下仲work唔work

thx ching

join會員係D/L 快D? 有個程式叫speedpan都做到

我唔識呀，不過會員係有快啲，我諗住join一個月狂d/l就算

不過多謝Ching教路

我覺得石原左眼偵探個造型好撚正

失戀朱古力 rich man poor woman 朝5晚9

男仔睇失戀朱古力

校對女王

即刻down黎睇

唔識日文，但睇樣聽下聲都好~

呢個look比起平時full makeup個樣後生左

同意

而家睇緊呢套 每集都轉5-6個造型

我都係新fans 原來石原都有睇nba

歡迎歡迎~

條女係雞

新劇岩岩出左預告 石原

今次應該個角色係霸氣得黎痴痴地線

係呀，睇左漫畫就知

我覺得睇左漫畫會劇透自己

哈哈，咁都係等多一個月睇里美啦~

收啦,倚天post未俾人屌夠

講事實無懼

走啦

又block一個

你們知道餐廳最重要的是什麼嗎？
好的服務？討人喜歡？節省成本？熟練的技巧？ 不，是舒適度。
由老闆打造的為了老闆自己量身定做的餐廳～

B站有字幕版啦

條片del左

係喎，我貼果時仲睇到

大陸閑聊會喺微博出了新link

見到了

補貼返幾張官方相先

轉自內地微博一個fans:

無聊，聊一下為什麼說石原里美是彎道超車。

因為這次別冊團購的數量讓人咋舌，五批全部售罄還有人沒買到，要知道這本書只是再版，不是首發，而且還賣3000多日元，沒想到居然這麼多人熱情的搶購，說真的看到幾百本的數量在幾分鐘內被掃空，我倒吸一口涼氣，石原里美，比我想像得還要紅！

我也不能說自己是什麼權威，作為05年就關注日圈的老人，無論是日劇吧時期還是11年後轉戰微博，也算是從小白混成了老油條[害羞]昨天有個日劇吧老友跟我說，這麼多年過去了，好多人都退圈了，可我們還是女優o，我說是啊，我這輩子也只能是女優o了[微笑]都說長江後浪推前浪，一代更比一代強，可是在日圈，強的肯定有，但是我們看到的更多的是裝逼的後浪，啥也不懂就逼逼實績啊safe啊，學得一點皮毛就出門侃大山了，小白的可怕[攤手]

就單說我們女士吧，負責任的說，在日劇吧全盛時期，她就是個小透明，沒什麼粉自然也沒什麼黑，我那時候除了《爸爸與新娘》對她印像也不深，那時候四大台柱才是大紅人，粉多黑也多，可以說是給我帶來了無數的歡樂！ h社那時候確實捧她，事實證明並不奏效，只能說我們女士那時候還沒進化完成，某些才能被封印了。可是時光飛逝歲月如梭，2011年我因為《bull doctor》重新認識到了這個石原里美已經不一樣了，是鈕祜祿里美了（並沒有）開始關注她，這時的她還只能作二番，只是一番的陪襯，可是無論是《bull doctor 》還是《rich man poor woman》她都是無法忽視的存在。情況在她遇到月九劇《失戀巧克力職人》後更是一發不可收拾，紗繪子老師成為整部劇的靈魂人物，神一樣的演活了原本討人嫌的角色，更引發了激烈的討論，無論是她的妝容，造型，還是紗繪子語錄，都是觀眾們關注的焦點。乘勢追擊，她主演了同年的腹肌木十《dear sister》，同樣是鬼靈精怪的小惡魔，獲得了平均11.27的收視，穩固了自己的主演地位！ 2015年主演了自己夢寐以求的月九戀愛劇《朝五晚九》，飾演一位輔導機構的英文老師，除了秀了一把苦練的英文，她的大衣、西褲、半身裙、包包、手錶、項鍊、髮夾都被各種模仿，甚至到喝水的茶杯也不放過！另外也取得了平均11.71這個在當時月九還算不錯的成績。 2016年她主演了ntv水十《校閱女孩》，徹底貫徹ol女性路線，其中她的奇裝異服讓人不知說什麼好，可是在日本倒是被大為追捧，平均收視12.36。之後呢就是大家都知道的出圈神劇（這不是我說的）《unnatural》，這部劇多紅我就不贅述了，去年吃年夜飯的時候我弟我妹都在激烈討論劇情，我這個元o坐在旁邊有點尷尬哈哈😄tbs金十這個檔從來不是高收視率的檔，還總是被各種比賽啊電影撞飛，可是總能出一些我喜歡的劇，包括這一部，就算這樣，《unnatural 》平均收視11.06，是五年內金十收視第三，前兩名都是《產科醫鴻鳥》分別是11.87和11.47，是的被很多人日圈外的人唱衰的金十收視，在日圈內已經很了不起了！石原里美本人更是拿了所有電視劇能拿的主演獎，演技備受認可！接下來就是石原里美為了一雪被野島看衰的恥辱接下的《高嶺之花》，難看到我兩集器具，實在受不了男主和煞筆劇情，當然這是我個人的看法，平均收視9.46，順帶一提結局居然收了11.4，全劇最高，估計難看到日本人都好奇結局是啥樣的……綜上所述，石原里美從《失戀巧克力職人》鹹魚大翻身開始，一路雖然沒有所謂的“實績”加身，也是穩紮穩打，蒸蒸日上！從“小惡魔”到“女法醫”也見證了她戲路的飛躍，轉型一次已經實屬難得，冷靜睿智的三澄可謂是她職業生涯的第二個高峰，也許還有一些挫折，但是她也沒有放棄對自己的挑戰，比如連續兩年的舞台劇，可見她沉迷之深！

石原里美一步一個腳印靠自己走到現在，在喜歡她的人眼裡，一些瘋言瘋語也不值得我們一一解釋，但是呢，有些人閉著眼睛雙標對待她，非要踩她在日本nbcs，無視她的種種成績，即使承認了成績，也要用莫須有的“創架”背景進行羞辱。我相信有些東西可以用“時間證明一切”來解釋，讓我們期待未來的那個她，還會為我們創造出什麼新的色彩！

Thanks Ching~
不過真係Bull doctor已經引人注意～
另外真係好期待今年套舞台劇

岩岩東張西望有石原
唔知點拎到卡片

娛樂新聞報導？

岩岩電視見到 即刻倒帶睇番

好想要張卡片

佢個反應好似以前返第一份工,第一次有卡片就會狂派畀人咁樣

好正

佢真係好可愛

佢新劇個造型好霸氣

唔好再講
好期待

仲有成個月先有得睇

里美本寫真係翻出首週都賣18000+都幾勁
不過我仲未收到

推

上呀

呢段訪問之前好似無見過，有中文字幕

日本藝人做代言人真係好pro,唔係拍完個CM就算,真係會知件product嘅野
唔似香港藝人隨時連件product名都讀錯

香港果啲真係無得比

石原個表情

格離個個係咪朝5晚9山p個細佬

你唔講唔覺,wiki左真係

係呀，真係佢嚟，不過今次扮on9仔

新劇照

啱啱睇完Rich Man Poor Woman 對呢幕好深刻

又有雜誌封面,好靚

唔靠穿搭淨係靠個樣已經夠殺

今個月好似會有好多封面

其實日本個d時裝雜誌係咪季刊黎?隔兩三個月就狂上雜誌封面

又有新戲追
希望好睇

之前既封面

痴線,前面8本都係石原

應該有新劇就會多上封面同上綜藝做宣番，希望嚟緊石原多啲綜藝

真係好勁

好有氣質

B站搵 十塊錢字幕組 會搵到好多

Thanks Ching

個嘴真係 正到癲

雜誌偷拍相~

新劇新Trailer~

孖潤腸

禾老婆豬巧口力口力牙

其他人就叫孖潤腸,里美雙唇就叫豐滿嘴唇,唔同嘅

新劇不同造型

呢條 10分鐘

留個名先

各位早

早晨喇叭

大家早晨

里美bb話今日邊個出黎佢就會俾個香吻你喔

今日就算無里美都應該要出去

睇見777繼續死撐爛撐
就覺得琴日做過既野都係得個吉

佢志在必得架啦

好啦,我地講返里美啦

Ching好update~今日嘅新相~

老板娘

喺大陸fans club見到即刻post上黎

好高效率，thanks Ching

呢輯夠高清,一流

雲呢拿薄荷

痴撚線第一張極度意淫

痴線佬

呢個gif真係好cute~
gif

chin lun sin

我覺得unnatural個短髮淡妝look真係最屈機

新雜誌

佢特別版寫真有講呢個妝 不上粉底 化妝5分鐘搞掂

又簡單又靚
不過最攪笑有教化巨人個妝

貼返d里美新圖畀大家回回血

好想一野錫落去個嘴唇到

再回血

台灣fans翻譯

巴打們知唔知東京邊度可以walk in 買到本寫真

照計紀伊國屋書店或者tsutaya都有

石原bb好正

不行鳥

想奶

石原同福士蒼汰去左愛繆既演唱會
愛繆係今次新劇主題曲既歌手 之前上左石原第一次主持既音樂綜藝 Music hero

石原個笑容幾時都咁正
不過愛繆啲歌其實都唔錯

我睇完里美主持music hero之後就開始聽佢嘅歌

其實我都係

但岡崎體育真係聽唔入耳

老闆娘

香港便利店有冇得買??

內頁呢度有

去sogo搵啦

里美b話聽日出黎，聽晚煲定碗湯等你翻黎飲喔

日本Amazon連運費寄香港都係$81.48

去睇下先

好呀，好似用Yen埋單仲平少少

日本雜誌通常係去sogo搵？

Ok, thx

SOGO11樓有間書店好多日本書呀雜誌,我諗其他地方都有掛,但我淨係識SOGO

個背脊

各位今日一定要出黎

sure

陣間見

石原報夢叫我出

銅鑼灣女人街右邊有個商場仔
入面有間賣日本雜誌既

前兩日睇完朱古力，唔知係呢個星期既心情影響定點我覺得呢套劇情麻麻但呢套既里美好好好好睇

劇情麻麻係真

其實里美真係成日都預唔到好劇,好多套主演嘅劇都係靠佢個人黎carry住套劇,除左unnatural之外

校對女王我覺得都ok既

好期待7月9號套新劇

睇黎又會上綜藝

成套劇好似係為石原度身訂造咁

I hear she’s had nips and tucks

新定舊圖黎架?

你指邊幅圖？

咪我quote兩幅囉

轉自微博石原超話

見到了,thx

好似係新圖嚟～
下面兩幅都新㗎，點解可以靚到咁

繼續貼新圖

好甜

AUBE新CM,介紹新嘅eyeshadow 顏色,其實只係將上年嘅CM後期執過d色就當新CM,懶到

比返舊CM大家參考一下

痴線，真係慳水慳力到咁

遲來留名

係咪b站有？

有呀

唔該哂

J-POP廣告歌特輯：跟著石原聰美，聽歌遊東京！

以為沉左
自
係呢個時間見返十元巴個po
真係療癒左我

要推po 比多啲人知

年輕時同而家唔同味道，但都係咁正

我都係最近先知

呢兩張係拍完 andgirl雜誌封面後 工作人員隨手拍既相

真正既偶像就係咁樣

隨手拍都殺撚死人

認同
石原除左靚樣外(廢話嚟)，其實好多fans都係buy佢的個性(尤其女性)~

石原里美真係好正

推一下po
比更多人比 里美bb 治癒

推
呢幾幅都幾高清

整多兩幅新相~

第二張圖個眼妝
估唔到里美都會造型出事,雖然唔關佢事

射

各位早晨
一入黎見到 第二 同 第四張

早晨,我都覺得第四張好癲,正到

里美今日又有東京奧運event,香港時間1200有網上直播,陣間得閒就click下面條link睇啦

官方Twitter更新

幫手推下先 好正

好中意石原
睇佢之前人生低潮的故事既時候，真係好感觸

仲有5mins
推po 比人知

今日着裙唔係着聖火運房look

好靚
不過好似有啲疲態咁

如果佢換返聖火look 應該會感覺上更好
但呢套都好正

靚

上次聖火look真係好正,好energetic
而家就好girly

呢張清啲

上左綜藝節目 人類觀察 同另一個綜藝
兩個都7月4號播 （好似係）

人類觀察

準備又有里美嘅宣番綜藝節目睇啦

仲有一個係櫻井有吉The 夜會

又一本封面

呢個係三澄美琴黎架喎

又要買

封面女王

why nnot both??

好想比石原bb豬觀察下

好撚靚

感覺呢個style好啱石原去做

好想幫里美吹頭

訪問有中文字幕

內頁得一套衫嘅

NTTイベント楽しかったです♡緊張しましたが、皆さまとっっても優しく声をかけていただき、温かくてなんだか気持ちがワクワクしたり癒されたりしました。

このLINEを読んでくださるみんな、聖火リレーに応募してもらえたら嬉しいなぁと切に思います✨

咁我就唔知啦，我轉發的
補幾張轉發無字版本

仲有呢張

係喎，漏左一張

啱入坑留名

1st朝五
2nd dear sister
3rd校對女王

unnatural呢

大家係邊買日本雜誌 係amazon定 信和 智源 東京堂等

我喺Amazon JP買

第4啦

之前經大陸粉絲團訂寫真幾時先出貨呀等得好辛苦

x2

我大陸粉絲團購第四批頭上星期收到了
別冊真係好正，fans必備

不過個中文翻譯仲未完成哂

我第一批都未收到

真係唔知跟咩次序
希望大家快啲可以收到啦

我第二批都未有乜料

佢唔同團其實唔同舖頭黎,所以唔會話第一批就一定最快,不過d大陸喱手腳真係好慢

認同，大陸喱做嘢效率真係信唔過

如果唔係有翻譯我應該直接amazon算數

我原本已經喺Amazon落左order, 後來見有中文翻譯先cancel返

Amazon買都可以問佢地拿翻譯

吓屌，係咁架咩
攞網上版定實體？收幾錢？

我係攞網上版,不過前幾日好似未翻譯好

咁早知就唔幫襯佢啦，仲要收貴咁多

真係冇撚得輸

歡迎新手足

日本妹黎講最鍾意佢

想問失戀朱古力劇情
嚴重劇透

其實到底石原有冇鍾意過爽太
又著晒超短裙噉勾引佢，後尾又話唔鍾意佢，完全唔明

呢套我基本上淨係飛晒去有石原嘅場口,套劇有d難睇

屌睇完個心好唔舒服
有個伏筆話石原結婚前有著短裙勾引佢，唔撚明咩意思

都係睇返朝五呢啲劇舒服啲，最鐘意呢套嘅石原

btw 我1個月前係結衣黨，越睇越覺得石原好正

朝五晚九個山P太煩膠,輕鬆喜劇黎講我鍾意校對女王多d

鍾意佢夠煩膠，因為我睇過求婚

歡迎入黨

歡迎Ching~明智抉擇

今年幾時會再投過球,好想快d睇

今年公佈左都係里美主持開球禮，好似7月29號~期待佢今年嘅投法

佢想俾次機會爽太
結果爽太冇鬼用剩係識ff所以佢就同嗰個男人結婚

屌，所以話點解鍾意朝五，就係因為山p個角色夠直

追女仔剩係識ff而唔行動係冇用
但山p如果唔係靚仔，就會變成變態跟蹤狂
校閱女孩菅田將暉個角色就正喇

係正，不過朝五山P慢慢打動到石原真係好感動

校閱順利得滯

真係愈黎愈靚
女人味愈黎愈出

18嗰陣太後生反而冇咁靚

真係唔好提菅田將暉，講起就嬲
人地廿三歲又錫又掂波邊，我地做緊咩？
就係睇住佢又錫又掂波邊！

里美奇葩黎,25打後越黎越靚,越黎越有味道

25真係全盛期

越老越靚 逆成長

石原話自己只係享受比人追呀嘛

原著太現實太可惜
所以我鍾意翻睇日劇版多d，大家都有好結局

估:
里美就係仆街女人，心知爽太係為咗自己先去做朱古力，又見爽太做佢兵咁耐都算順眼，而佢老公又肯定係木獨性格，所以就想勾引下爽太

總結:請唔好用正常邏輯去睇呢套戲。睇里美姣力全開is ok

真係好挑逗好正

啱呀，所以其實佢地改編得幾好，你話我鍾意BBQ又好啦，反正就唔想睇bad end

幾時先有寫真睇等到就嚟發癲

有手足轉會

又一本

More

係咪又有新手足

今期咁多本雜誌d相最高質都係and girl

我都覺得係
不過呢幾張都影得幾靚

呢本都靚,但and girl個封面屈機得太緊要,好似仲有兩本未出

應該係MORE同SPRiNG係28號出

more值得期待

我都等緊

呢個大陸iOS app有哂成本and Girl可睇，其他幾本可能遲啲都會有，各位Ching睇下啱唔啱用

日本啲雜誌封面係咪已經俾石原承包哂？

點解石原完全冇twitter fb ig 架!!!!!!!!!!!!!!!!!

係又唔拒呀

石原bb=日本の顔

有個官方line account,但都係間歇性update

同問 係咪公司唔比佢開

放心 有劇就會成日發line 呢一兩個月都多左好多

甘既話對佢就太忙
定期有出is ok

咁買破產

估唔到我同石原結婚嘅事咁快俾人爆左岀嚟

唔好呀

呢擅野華文媒體仲大反應過日媒,日媒除左爆(作)呢單野個media之外基本上大冇人講

fake

微博那邊好似世界末日咁

最搞笑係日本個邊有報導講返d中國網民喺微博度悲鳴

笑死~
其實33歲結婚都好正常啦~

祝福佢囉，唔係可以點

希望唔係真

官方新相

正，里美7月1號又上東京朋友樂團玩遊戲

上次係Unnatural時上過~

社長

其實我就係社長

好靚,呢輯相未見過嘅

大把野做 邊得閒結婚

老老實寶我諗佢而家收山
賺埋d錢都夠佢食成世
仲未計佢另一半個IT社長幾疊水

唔係錢問題啦

佢又想做我地又想睇

希望石原就算將來結婚
都會間唔中拍下廣告

超級視后 我十幾年前已經睇佢同 市原隼人 個套 Water boys 個時無人J條女

推新劇

等新劇等到好苦

7月1 東京友好樂園
7月4 人類觀察
7月4 櫻井有吉夜會
7月5 皮蛋殼康康 食野節目
7月9 天國餐廳首播
急不及待了

等左成年啦

好似累左全家
全靠六郎同中堂

睇里美賣萌已經足夠
贏輸完全唔重要

想執走個男人

好多劇照都好靚,係衰在個隻野個死人樣

唔想以貌取人
但個男人真係好樣衰

破壞左成張相

唔好諗住搞石原後面

呢張又點睇

Fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

nooooooooooooooooo

講還講唔好貼相
Btw 睇哂 後尾都覺得個樣順眼

見到個男人都唔開胃

喊了

大佬呀 你唔好咁得意啦

真係寧願佢冇拍過高嶺之花,收視差自己攬晒上身
衰d講句真係俾劇本同男主角拖累

肯定男主角問題
真係頂唔順

其實男主角樣衰係幾難頂,但其實唔算好瀨野,,最大問題套劇d劇情真係on99

其實男主搞乜要呢個頭髮
另一套雛鳥又係咁
明明後生短髮

好想攬住佢
好可愛

我都有火炬

+1

想做個波......

以後會再愛你多一啲，石原老婆

石原女神越來越有女人味

多謝Ching~
呢輯相都影得好靚

最尾果張個笑容

Tokyo Metro 新CM

嘩, little glee monster

咁快又有新一輯

三連擊

老婆拍親d廣告拍到佢好靚，搵老婆做日本大使真係無揀錯

第三條好似俾人點左笑穴咁

最鍾意睇里美開心大笑

笑得好真好甜

睇里美笑我就會跟著笑我係咪好變態

無字版本

係感染力

其實好正常 因為我都會

第四。五張
雖然個pose有少少頹
但更正更貼地

望住石原BB個廣告一路食好似佢餵緊我咁

我本寫真終於起程寄黎喇

仲係待發貨

跟團買 上星期二收到了

見老婆睇到煮野食d興奮樣就諗番起作去西班牙之旅買左好多調味料親自下廚

條promo好過癮
瘋狂哦伊思

原來里美同中村倫也係同年同月同日生仲有同血型~

H2時合作過

嘩頂，呢幾張真係

mola mola
老婆真係唔知世途險惡,好多麻甩佬鍾意借機抽水架

著左拖鞋？見唔到隻鞋既

我老婆

隻手放邊

今夜TBSで20時から

東京フレンドパーク‼️

3人で汗流して必死にがんばりました(汗)

いやぁ、ほんとに、、苦笑

私たち3人のフレンドパークへの真剣さをぜひ見てもらいたいです！笑
作戦会議、ずーっとしてました。

とにかく福士くんも志尊くんも顔も心も可愛くてカッコいい方達です！！！

あと、松たか子さんを改めて心からカックイーーー！！！っと叫ぶ時間でした♡

ぜひご覧ください！！！

好靚

老婆

最尾果下個自信樣十足十奧運做到難度系數9.5架動作咁
btw老婆係最靚既

陰公 個樣突然老咗一截

黎緊仲有兩本封面

買雜誌買到窮

越黎越有女人味

唔知老婆個手袋份邊有d咩

入

失戀巧克力果陣最全盛

老婆呀

石原可能feel到碌鳩頂實佢屎忽

仲有一日

Sad but true

what

我記錯左7月4號做新劇
自吞一打膠

可以話仲有一日就有新綜藝

我都等緊心急可以睇住佢前幾日一個節目先

豹紋

想點先

估唔到會係佢

今晚老婆會上兩個綜藝,兩個look都咁靚

My Queen

第一張

咩look都靚

想問下經粉絲團訂寫真既巴打，淘寶到寫已簽收姐係點？係咪集運接咗手？

應該係,你要去查看物流到搞集運

好想中出佢

Sorry 少用淘寶，姐係邊道？

今夜はTBS、２０時から
モニタリング(!)(!)(!)

応援してくださる皆さんと直接お会いしお話しする事ってほとんどないので、このモニタリングさんの企画に参加でき、心から感謝の気持ちでいっぱいです(pink flower)

たまたま急性胃腸炎になってしまい収録に来れなかった方が1人いらして…残念な思いをされていると伺いました。

私自身もお会いできず残念なのでまたオリパラの聖火リレーで地方に行く際や何かのイベントでお会いできたら嬉しいなと期待しています♡

直接想いを伝えていただき、あぁこんな風に想ってくれているんだ…とかこんな影響を与える事が出来たんだ…とか驚きと感動で胸がいっぱいでした。正直、様々な嘘や憶測で傷ついたり歯がゆい思いをしましたが、こんなにも応援してださる方がいるんだと知れただけで、ものすごくものすっごく幸せな気持ちになりました！！！

2019年下半期も、連ドラや舞台、映画、そしてまだ発表されていない作品を頑張り、2020年もオリンピック・パラリンピック聖火リレーの大成功に向けて、アンバサダーとして全力で楽しみたいと思います♡

そして２２時からは
THE夜会❕❕❕

有吉さんと櫻井さんの司会の安心たるや…笑

お二人の番組だからこそ！
私物やプライベートなど赤裸々にお届けさせていただきました。笑

大好きで大ファンな、今私がドハマり中の元気の源の芸人EXITのお二人とお会いさせていただき、大興奮でした♡笑

最高にテンション上がったなぁ♡♡♡

是非みなさんチェックしてみてください✨✨✨

而家冇野淘緊我自己撳唔到出黎教你,你喺你買左個件貨度個訂單個頁照計會click到

我中出你先

姐係呢道？

試下點擊查看更多物流詳情,淘寶真係好唔user friendly

嗰啲係早幾日既status黎最新就係到咗東莞

東莞係個倉黎,supposed都仲要撳多下畀海外運費佢先會寄落黎

乜唔係一開波俾錢就包晒架喇咩

如果你買嗰陣係揀”直送”的話，東莞個倉會自動幫你轉運嚟香港㗎

好似咁：

睇你揀左集運定直送

THX! 等我仲驚咗咁耐你隔咗幾耐收到

我那份件10/6入東莞倉，我12/6到手，應該大約2-3日

瘋狂飲水

我都係好唔不開心會看石原的劇或寫真充電

個個都好瘋狂
btw石原真係對 d fans好溫柔

仲有個怕食莞茜嘅fans同石原一齊食莞茜,結果都係頂唔順

where

Japan

Found on the internet

我都想香港有
（曲線推post)

今晚又有里美

輕手推po

就黎有新劇睇

第一張相個眼神

信和地庫好多石原雜誌賣

Yokohama

今日の23時半から！
TBSにて《人生最高レストラン》が放送されます✨

私がプライベートでものすごくよく行っているお店が紹介されるので、正直迷いましたが…笑

でも、思い出も味も語れるのはこれらのお店だと思ったので勇気を出してご紹介させていただきました！

もしご興味をもって頂けたら嬉しいです🔸

さぁ、今日は朝から王様のブランチに生出演し、雑誌の撮影とドラマの撮影頑張っております‼️

9日は電波ジャック🎵
ドラマも生放送もお楽しみにぃ💛

今晚又有綜藝,要等翻譯真係好辛苦,點解我唔識日文

照睇左先啦，有翻譯再睇多次

呢種樣

今晚又有，之前已經有四個未睇

突然覺得人生有返d希望

轉發微博翻譯

TBS《人生最棒的餐馆》开播啦。 ✨

要我介绍私下会去的餐馆，说实话我还有点难以抉择...笑。

但是，要提到回忆和味道，我想到的就是这家店，鼓起勇气选了这家店介绍给大家。如果能让你们产生兴趣就好啦。 🔸

啊、今天早上参加了「国王的早午餐」的直播，努力地拍摄了杂志和电视剧‼️

七月九号有宣番，然后电视剧的放送也要多多期待喔

里美

女神鐘意才華

有其中一段翻譯啦

又一高汁PO G持

臨尾摷手袋個下擺明賣aube廣告
btw呢個表情好正

monitoring真係好痴線 有幾個都睇到眼濕濕

點解女神咁有氣質

頭兩張新劇劇照?好彩都有個look係唔札起個頭

係呀，頭兩張係新劇造型嚟

原著係咁嘅樣，所以焗住扎起個頭

射左

還原度係高,但平時里美d髮型好睇好多

人類觀察都有字幕啦

Thx for sharing

符合形象
但無論點都係好正

相比起其他日本明星，石原里美果d翻譯得勁快，好勁

見到泫雅整容整到咁
就個石原有幾靚
btw其實日本女星係咪全部都冇整容？
點解可以靚得咁天然

實有人整既
爭在有無公開既je
有村家姐咪1個例子

又有另一個節目出左字幕

呢個節目前日架咋喎,快到

反而7月1號玩遊戲個節目仲未有

可能覺得遊戲節目有冇字幕都冇乜所謂

都係嘅

有冇呢幾日既節目link遲下想一次過睇唔該各位清

有吉夜會

人類觀察

皮蛋殼康康

其實我都係gather返Carychany呢幾日貼過嘅link架咋

唔該晒

Thanks Ching~

thx你放上黎就真

唔好客氣，里美梗係要多啲人欣賞
仲要等埋1/7同尋日那個節目

7月9仲有里美著豹紋衫個節目,當然仲有新劇首播啦

上b站見到尋日小小片段,好cute

我頭先都見到
里美好鍾意食芫荽

石原真係好正

會有 講左呢排既綜藝都會爆肝做翻譯 專登招多左人幫手

睇完,佢嗲個阿叔買睡衣畀佢個度我loop左幾次

感謝樓上
黑暗中一點光明
唔知仲有冇其他綜藝會上呢

有兩個節目未有中字,仲有一個節目未播

點解可以咁cute

終於收到了但我想問說好的翻譯呢？

佢係咪有張卡畀你?好似話張卡好似有寫翻譯點拎,我個本都仲未送到

無錯，喺微信加左就拎到

自膠揾到了

這話時話我見信和地庫賣緊$450

你有啲慘祝福你
等埋你先睇

食水深到

果間不嬲黑店黎
免得過都唔好去果間買

但係我加咗佢之後佢無覆我

老婆好靚呀要再重溫睇多次呢集

ついに明日22時からは！
『Heaven？
~ご苦楽レストラン~』
初回放送日です‼️

ということで、明日は早朝からTBSを電波ジャックさせていただきます✨

5:30〜「あさチャン！」

【8:30〜「伊集院光とらじおと」（TBSラジオ）】

10:25〜「ひるおび！」
15:49〜「Nスタ」
19:00〜「この差って何ですか？」

それぞれ番組の何時に出るかはまだわからないので、
Heaven公式twitterをチェックしてみて下さいね💕

明日またLINEします🎀

夜中にごめんなさい💦

おやすみなさい🌙

你應該打名信片後面個code後他們就會俾link你的

就係我打完之後佢無覆我

求link

是咪因為未翻譯好?

唔係喎，之前未攪掂哂都照俾link，只係有啲圖未有，因為反正都係百度盤嚟

呢個官方賬號~

啱呀我無搞錯

咁奇怪，你係打message果度打個code應該就會auto reply條link俾你㗎喎

又有新嘢

我打咗但係佢無auto reply

我之前話呢個髮型唔好睇,我要同石原bb道歉

唔識日文知講乜,斷估應該係叫大家睇新劇

btw志尊淳是咪抽離唔到個角色,男人老狗用把弱智聲講野真係頗為嘔心

係 話明天會努力宣番 因為佢地聽日一大朝早會連上live節目宣番 得石原係全部有份 辛苦老婆

一日跑幾場咪忙死里美b

希望新劇有好嘅收視啦

我估衰極都好過高嶺既

唔好搵高嶺比啦,目標係超越unnatural

繼續宣番

好似話同社長散左，唔知真定假

應該真 話一早分左手 傳媒好耐冇見過佢地一齊番屋企

日本d煲水新聞仲勁過香港,呢半年一時又話結婚一時又話分手
總之石原值得搵個更好

完全同意

搵唔搵到都唔緊要，最緊要自己開心仲有我地支持你架

最緊要石原開心

無錯，佢開心就得

東京朋友樂園

7月1號那個遊戲節目都有字幕啦

測埋驗一野煲曬佢先

番宣楽しかったーーー🔆🔆

見てくださった皆様🌸
ありがとうございました💛

スタッフキャスト、初回の喜びで早朝からテンションが上がっていて皆んなでワイワイと盛り上がっていました✨

今夜ついに初回❗️
22時〜TBSにて『Heaven？〜ご苦楽レストラン〜』10分拡大です🎵

お楽しみにぃ💓

等左成個月 本冩真終於到

長直髮屌打劇個髮型

今晚就有得睇

好可愛

好想要張卡片呀屌你

支持
花心留名

新劇天國餐廳直播

睇到好肚餓

幾好笑
追看性十足

唔識日文 不過都笑死我

部冷氣我屌
沙塵暴咁樣樣

堅決唔睇住,等熟似肉先睇

Btw唔好劇透

唔好劇透呀

赤坂大叔真係會買野比石原

肯定比高嶺值得追

應該係節目入面預左有budget買野或者係d舖頭sponsor掛,再衰d嘅就係石原件睡衣拍完節目就要收返

套套床玉講緊幾十萬日元痴線
又講咸濕野

東京友好樂園好鬼正 成日都差少少先過關

咁快就有EP01字幕版，不過呢個網要download唔係線上睇

臨尾阿叔問石原制唔制制個樣過癮

即down即睇埋先返工

好擔心石原完節目後......

我本寫真啱啱到手,真係一打code即auto reply喎
你試下打多次,btw係微信唔係微博喎

10點播完 第二日6點整好 快到

清你返咩工咁彈性

咁快就有得睇

傳媒

新劇好似校對女王咁瘋狂換靚衫

不過啲衫係里美先carry到
Btw, 第一集10.8收視算唔算低？

首集收視火10檔歷年第四

里美魅力果然厲害

第一集
提取碼：oyn1

我攞到翻譯啦 thx薄餅巴

新劇有得睇啦

條女好似幾掂

點止幾掂
係好撚掂

歡迎加入

正到仆街

我發覺你地全部都好多新會然

你地知唔知以前石原拍過寶礦力廣告

以前係講緊十幾年前。 佢岩岩出道

個樣同宜家唔同。 粗眉，細眼

你哋可以搵返 然後放上去首頁

咩look都carry到

第二三張好屈機
btw唔敢想像呢個髮型襯落其他女星度會變成乜野災難

終於睇左, 好好笑

求助樓主
有無wts sticker IOS 既link
我無左石原BB既sticker
仲有會唔會post返條link係新post#1

無左之後我仲可以點用sticker

有

多謝你啊
in ishihara we love

我們的里美永遠與我們同在，無論白天或黑夜，不管何時遇到困難，我們可以相信祂永遠不會離棄我們。祂應許要看顧我們，並且祂比我們更清楚我們需要些什麼。

樓主 我係追舊post搵既時候 搵到更齊既 sticker pack
repost 返比眾巴打
比大家一齊欣賞里美bb

原來我俾左舊version你
Sorry

咁早起身

返朝九晚五無計啦

番8-6

呢條link可以點搞 iOS

里美做漫改角色都好神
進擊韓吉
朱古力 紗繪子

好彩里美好後生就出道
無人屈到佢有整

朝五晚九其實都係動畫改編

東京奧運個twitter擠牙膏式咁放相到而家都仲放緊

裝咗五色學倉頡先

今夜20:00から！！！
『モニタリング』第2弾！！
志尊淳さんにドッキリを仕掛けます！！！
もう爆笑が止まらなかった。ほんとこの番組大好き。笑
観てねぇ🎵

LM

加埋d膠紙真係好似PA

石原把聲好似定時唔同咁
有時沙沙地, 特別笑果陣
有時好少女, 例如tokyo metro講challenge果陣

其實佢成日用漢子聲講野 睇多d綜藝就知

係要五色倉頡

呀 不行了

一定要睇呢集

人生最高餐廳

又有多個節目有字幕啦

我估正常應該係女漢子聲多,但拍廣告同拍劇個陣當然會變少女聲啦
石原又唔係個d成日都要把聲扮玉女個種人,就係咁先夠真

有關佢果d monitoring都好頂癮
之前有段將自己個老婆催眠左做佢既樣

石原上綜藝一向效果都唔錯 因為佢一定會認真去做 唔係上去扮大牌hea

諗住應該係正正常常講野食嘅節目,點知原來有洋蔥
好鍾意睇石原講自己經歷,次次都好滾動,越睇越鍾意佢,雖然一開始係俾石原嘅外表吸引,但越睇得多石原講自己嘅野越俾佢嘅內在美吸引

Thank you

呢個真係
睇我由 石原同新垣揀邊個 改埋ID 就知
IN石原里美WeLove

見到芫荽果到好可愛

只可惜無1080P

巴打正式加盟

東京朋友樂園1/7

人類觀察4/7

櫻井有吉夜會4/7

皮蛋殼康康5/7

人生最高餐廳6/7

之前有吉夜會條link無效，換返條新link先

天國餐廳

另外呢條link可以online睇套新劇
(Btw 呢個網啲劇都幾齊）

【#LikeJapan娛樂】《櫻井有吉THE夜會》片段 石原聰美中學被表白情史
一代女神的石原聰美，又豈會沒有傾慕者呢～而且每位向她告白的男同學也很有趣，竟然抱著粉身碎骨的覺悟…還噗進水池裡。但影片提到的最後一位很棒啊！很懂情調，用了GLAY的歌曲🤣

《櫻井有吉THE夜會》
播放日期：7月4日

by #Likejapan_SK2
© 1995-2018, Tokyo Broadcasting System Television, Inc. All Rights Reserved.
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
富士山一日遊獨家優惠， 付款入折扣碼「LJCPNJUL03」再減：

立即下載喜愛日本LikeJapan APP
Android
iOS

幾欣賞日本人直接表白呢樣嘢

石原玩完友好樂園後實散哂

新劇係咪痴撚線
點可以咁靚

都係一如以往地靚咁囉

我正式宣布 全世界最靚既女人係石原里美

以前睇落舊po
不過照用～
里美黎幫大家（其實幫自己)打氣

呢個係事實

可以認識到老婆真係呢一世人架福份

見證石原盛世

快d星期二

呢個POST好正, 唔睇都唔知有咁多電視節目有石原

咁啱宣傳新劇啫

我係b站搵到好多以前既中字綜藝
不過已經比我睇哂

又冇睇過呢個

24時間tv? 邊集黎好似未睇過

冇中字,但淨係睇里美出場個下個可愛樣都夠loop十幾廿次

哈哈 thx for sharing

好可愛
另外2017年24時間呢段石原都好正

超得意 有無高手cut做gif

link?

石原=雞

你老母係雞

回錯post定摟屌？

去左東京同里美幽會,返到香港整

Ching玩得開心啦
你去到便利店可能見到咁嘅情況

喺書店到見到

石原bb 真係好正

唔係比咁多贈品真係好想買曬

我研究下可以點樣share哂出黎先

似劉馬車 想搵人理佢多

DL定一堆放電話隨時睇

有冇絲打喺度？
佢新劇隻唇色好靚

sofina aube個廣告都好靚

有冇人覺得佢好似大陸 或者韓妹

我諗得你咁覺得

唇厚搽鮮色靚d,嘴唇薄可能冇咁靚

你講緊乜

InRed 8月號

Sweet 8月號

B站可以搵 石原里美閒聊會 同埋 石原里美新聞台 呢兩個channel已經有好多 其他可以去下面條LINK搵

呢個係記錄片 描述有其他既記錄片 btw 新D既劇會有特典花絮之類 有興趣既自己係B站搵下

仲有最靚個張

係喎，貼漏左tim

多謝你

冇波雞
睇左第一集天國餐廳 平撚到

你個hana有波咩

hana係雞

咪同條傻鳩嘈
一早block左佢啦

心諗做咩事無啦嗌講hana,原來條友俾我blocked左

Blocked+1
阻撚住哂

己接老婆回家

貼埋出黎等大家可以收藏

我正式宣布人類歷史上食野個樣最靚係石原里美

東京朋友樂園1/7

人類觀察4/7

櫻井有吉夜會4/7

皮蛋殼康康5/7

人生最高餐廳6/7

人類觀察11/7

扮PA嗰集都有字幕啦
就係差豹紋衫那套

thx
里美女扮男裝個樣細個左好多,唔知係咪因為個髮型再加淡妝左嘅關係

like japan翻譯左段新劇訪問

thxching~
In ishihara We Love~

黑絲

好想做張彈床俾佢踩

班主持聽到佢話會係屋企玩彈床都o哂嘴

少女心

老婆好得意

呢個係咩節目係咪以前的

佢少女心同大叔心兼備

點解跳彈床都可以跳得咁得意

呢個髮型真係好尾機

唔明點解咁耐都唔搵石原做飲食節目
佢食親乜飲親乜都令到我覺得嗰樣嘢一定好好味

輕先

有呀 不過唔係主持姐 佢忙到癲

做主持就正

係好想做對黑絲
唔好負評~

sor,撳錯負評

負評可以接受~
但都唔想見到~
唔通係心入面FF都唔比

玩下啫

全素顏嘅石原里美

老婆唔化妝都係咁靚

本日第2話🌸
「Heaven？
〜ご苦楽レストラン〜」
TBS 22時から✨✨✨

私もまだ見てない！笑
でも想像するに1話よりかなりコメディっぽいはず！笑

一人で見ても家族と見ても誰と見ても気まずくならない不思議なドラマ！笑

出てくるキャラクターは全員欠点だらけで成長する気配はないけど、それが人間🎀
諦める心！そして切り替え力の高さに今日もなんだかんだ前向きになるはず(*^^*)

22時からドラマ見て、
嫌なことも心の疲れも忘れちゃおー🎵

呢排香港太多負面嘢
一睇石原就開心返

今天第2集🌸
「天国餐厅」
TBS 22点开始✨✨✨

我还没看！笑
但是想象中应该比第一集更有喜剧感！笑

一个人看，和家人一起看，无论和谁一起看都不会尴尬的，不可思议的电视剧！笑

所有出场人物都有很多缺点，而且像是不会改正的样子，但这就是人类啊🎀
要有一颗懂得放弃的心！而且擅长转换心情的话就能够积极向前了(*^^*)

22点准时收看电视剧，
一起把讨厌的事情和心灵的疲惫都忘光光吧🎵

新相

補多一張

第二張 ff 男友 撐枱腳 視角

好似右二頂左石原bb 一野

諗起都正

牛肉丼店長

新廣告

yes, 撐台腳with me

第2集好似仲好笑 不過唔識日文唔明

痴撚線

同老婆食飯mode

大家睇左特別版未?有幾頁係d朋友講佢嘅野,覺得里美根本就係個日劇個d傻大姐女主角嘅嘅格
又率直又有義氣,朋友自暴自棄個陣會衝去鬧醒人

我都睇左啦，其實里美性格真係幾正
不過唔知點解之前成日有報導話佢性格差態度差之類...

八卦雜誌其實信唔過,見識過好多香港明星俾八卦雜誌寫到好衰,但私底下其實個人nice都震

都係嘅，可能係對手事務所抹黑

佢真係做咗晴天公仔點解可以咁得意

好想要呀

里美真係咩髮型都輕鬆carry

有呢個樣 打橫行都得啦

光頭都應該無問題

綜藝有試過 佢初出道果陣上一個叫類似 Matthew hit既節目比主持玩 你有興趣既話b站搵

黑歷史

呢個女人,有個咁嘅樣
但都冇打橫行

唔明點解會有人話里美整容,18歲個陣個樣除左青澀d之外同而家一模一樣

根本個樣就一樣咁靚，而家仲多左份女人味
係啲人嫉忌就老屈整容啫

無得輸

個陣最大鑊係堂眉,同埋用嘅唇色冇而家咁鮮艷,仲有最緊要係而家里美d舉動好明顯自信左

正所謂因為自信，所以美麗

遲d去尖咀買呢本

見到信和有

嘩頂眼鏡娘

24歲飲酒~
而家佢做甘多酒既advertisement

搞掂
張圖成十幾mb,要等陣先load到出黎

整多個low res版incase你地load唔到張圖

Thanks Ching~
真係好cutie

巴打好波

里美眼鏡look真係殺食

集思廣益
個post就快1001
下一個post叫咩名好

好難諗,開新post最麻煩嘅事,就係諗名

今次個Post推得勁快
好似好多新血推Post

用關於新劇既名？

石原里美 （4）天國餐館正式開業

好鍾意呢個look,完美示範左乜野女神同凡人嘅分別,如果係其他人整左個咁嘅頭就變C9頭,但襯落里美度又會好好睇

新劇好好J

我不想對自己感到厭倦【女演員·石原里美】

石原里美女士為什麼能給我們展現她不加裝飾的樣子呢？在火十檔電視劇「天國餐館」中，石原里美飾演法式餐廳老闆黑鬚假名子，是一個只想「自由自在地喝酒吃飯」、「完全不考慮餐館發展的」的角色。石原女士是如何感受並演繹角色的呢？我們也問了關於石原女士「本來的自己」的那些方面的問題。

1、我不想對自己感到厭倦

這次飾演的角色是一個非常自我的人，石原女士所想的「自我」是怎樣的呢？

我不想要對自己感到厭倦。總是想著要持續變化，所以「自我」對我來說不是那麼（重要）……啊，不過，這也算是一種「自我」吧。「不想對自己厭倦的那種慾望」非常強烈。 嘗試一些至今沒有試過的角色呀，造型呀，還有挑戰新鮮的料理食譜之類的。在精神層面也會想著「因為不太喜歡這樣的自己，所以想變成那種感覺」、「因為說了這樣的話很後悔，所以下次試著那樣說話吧」等等，總是這樣挑戰著各種事物。

假名子是那種我行我素的性格，石原女士覺得自己的性格或是思考方式有和角色相像的地方嗎？ 這樣說起來，我因為飾演了這個角色，對於「轉換」這件事就變得很熟練了。假名子就算發生了什麼事也只會說「嗯，我肚子餓了所以走吧」，就算有困難也會把它轉換成自己的力量，我覺得這種能力非常重要。也不是說我之前的「轉換」能力就比較低，但是還是想快一些「轉換」過來。

意思是說，受角色的影響，石原女士原本就有的氣質漸漸變強了是嗎？

是的。這種感覺非常強烈。我變得不會過分消沉了。像是「算啦，這樣也挺好的！」這種感覺。就算發生了什麼也會覺得「哎呀這不是最好不過了嘛，因為……」，就是嘗試著說一句「這不是最好不過了嘛！」。在朋友們之間也是這樣的（笑）。朋友們也對我說「感覺你最近心情很好嘛？」，變得比以往更瀟灑了。

2、回過神來發現，這一個半月一直在笑著

雖然這次的作品是以漫畫為原作，還是想聽聽你對這個角色的真實的想法。

飾演漫改作品的時候，很多時候會專注於還原作品，「每一根頭髮都忠實地再現原作」，這一次不是只照著原作拍攝而已。比如說，在原作裡（我）是兩手拿著刀叉敲桌子喊著「菜還沒上嗎！」，但是製作人對我說「還是不要變成這樣的人吧」。所以，我對和完全真人化原作有所不同的部分非常期待。

有點溫柔，有點幽默，還很果斷，總之（製作人）就是要讓我重視這些具有生命力的點，我自己也是這麼想的…不過這樣做的話，會不會讓原作中那個很有氣勢的角色失去魅力呢？所以真的感覺好難啊……一邊重視原作中非常重要的本質，一邊反覆嘗試著去演繹。現場真的非常歡樂，回過神來才發現，這一個半月一直在笑著（笑）。

（角色的）造型和妝容一直讓人印象深刻，裡面也有石原女士的想法嗎？

是的。原作已經是十幾年前的作品了，雖然也有感覺「確實，那時候的餐館就是這樣的呀」的部分，不過不是原封不動地再現，我提議說試著採用原來的配色怎麼樣。就角色的性格來說，不用和周圍過於融合的顏色，而是用更能展現個性的、更鮮明的顏色，在假名子登場的時候能有「來了！」這樣一瞬間就能get到的感覺就好了。

然後，吃飯的場景非常多，吃的時候髮型不要遮住臉，還有挑戰一下至今為止都沒試過的妝容之類的。在現場也和大家聊了說「好想演一下很有魄力的角色呀」。

3、這個世界上沒有無意義的工作

在飾演假名子之後有什麼在意的地方嗎？

假名子總而言之就是很喜歡吃嘛，所以我意識到了「對食物的慾望」或是「只有在吃東西的那一刻就算有什麼事也會覺得幸福的人」這樣的想法。就算是生氣，在吃到美食的瞬間立刻就變得幸福了，我想，她也只有對這件事才會認真對待吧。

在電視劇中雖然有「這個工作有意義嗎？」這樣的台詞，我覺得不只是餐廳，「能帶來幸福的地方」就是很重要的地方。讓人生變得豐富的時間和場所都是無價的，在自己有錢、有閒、有心情的時候，能讓這些變得更豐富的場所也是必不可少的。

娛樂也是這樣的吧。比方說，下班很累地回到家了。打開電視的時候，不是會有覺得「好好笑啊」或是「鬆了一口氣呢」的時候嘛。這種時候就會感受到心變得充實了。「女演員」，就是做著這樣用語言無法表達的有深意的工作吧，這是無可替代的。這樣一想，再一次感受到，這個世界上是沒有無意義的工作的。

4、帶著電飯煲到休息室是健康的秘訣！？

石原女士對於保持體力和精力會去做一些什麼事嗎？

因為最近一直待在工作室裡不出來，所以會帶著電飯煲到休息室裡煮飯（笑）。把玄米呀、黑米呀、豆子之類的東西放進去一起煮，搜索許許多多用電飯煲能完成的食譜，然後去做，感覺這樣做之後就變得健康了。雖然一開始是覺得，主食應該要好吃又健康才開始做的，結果無論是體力還是精力都有相當大的變化，所以我感覺「一邊拍攝一邊變得健康真的超幸福啊~」（笑）。 最近石原女士從心底感覺到開心是時候呢？

怎麼說呢……（短暫的思考）最近真的就一直在拍攝呢。帶著電飯煲到現場，在拍攝間隙思考今天的菜單……就一直在做著這些事（笑）。今天煮了印度香米，加了些香料吃了，非常非常好吃。感受到「好吃！」的這一瞬間，也覺得「很好地做出來了呢……！」，心情變得特別幸福。這真的好開心呀。不過基本上，我周圍的工作人員也是這樣的，是一個經常笑的團隊，現場也一直充滿著歡聲笑語，所以超開心的。

5、現場的氛圍和本作的看點

聽說現場的笑點製造機是勝村（政信）先生和志尊（淳）先生呢，現場的氛圍怎麼樣？

勝村先生一直在捉弄志尊先生呢（笑）。這個也是很有趣啦，不過不管是真是拍攝還是綵排中，最能戳笑點的還是岸部先生了（笑）。岸部先生的笑聲總是讓大家都被帶著笑了出來呢。從沒想到還能經歷「抑制不住笑」的時候。

很不可思議的，這個現場也不是說歡樂，也不是一直在聊天的那種，說起來感覺也是相當安靜的。大家做著自己的事，現場的感覺非常的成熟。演員都是男生，而且完全沒有愛情故事的要素，就像是作為普通人的正常交往的感覺。從這方面來說也是非常珍貴的現場啊，真的非常開心呢。因為就算不可愛也沒關係呀（笑）。

場景佈置也很用心呢，有什麼特別喜歡的地方嗎？

不管怎麼拍，更衣室總是有幾個點讓人笑出聲來，意外地還挺有意思的。還有，偶爾進入廚房的話也很有趣，一直在偷吃曬乾的水果（笑）。

主題曲是愛繆唱的，已經聽過了嗎？

聽過了。太棒了啊！讓我感覺已經是「深刻解讀並超越我們的故事」的歌，給我們寫了非常棒的歌詞。把「天國（heaven）」這樣的詞彙很好的融合了進去，還有展現假名子的故事的歌詞，真是餘音不絕的歌曲啊。一聽到前奏我就覺得，「啊啊，這個大家肯定會喜歡的！」我是因為愛繆以前參加過的節目而把她所有歌都給聽了，不過這首是之前聽過的歌曲中所沒有的風格。非常成熟，非常抓耳，是不同世代的人都會喜歡的歌，也提高了這部電視的世界觀的水平。

最後，石原女士自己覺得這部作品的看點是什麼呢？

這次的作品不是那種信息量很大的作品。也沒有什麼戀愛要素（笑）。不過，看的話心情就會變得平和呢。還有就是完全沒有壞人。雖然淨是各種各樣有缺點的人，但是，看著（餐館）還是成立起來了的這種感覺，心情就會變好呀。會有「不改變自己也很好啊」、「只要往好的方面發展就好啦」、「缺點也被愛著真是幸福啊」之類的感想。就算有什麼事，也用佛系的微笑面對，平順地走下去。總之就是能讓人心情變得平和的作品。

就算看過很多電視劇和電影，不得不看一些費勁的作品，有時也會變成「漏看一集的話就沒法繼續看下去」的情況吧。這樣的作品，當然演的很開心，觀眾們也都沉浸在劇裡，所以會變成一生都難以忘記的作品吧。

不過這次的故事，是不用過多思考地去看，只是看著心情就會變得很好、很平和，能讓人有那麼一刻忘記煩惱的作品。在現在這個時代也是非常有象徵意義的，如果能讓人覺得「這樣也不錯啊」就好了。我自己如果是十年前的話可能會更加拚命，也可能會徒勞無功。不過，能這樣和老練的前輩演員們一起，通過現在的自己創造出這種不太沉重的作品，讓我感覺到很有價值。

微博fans club翻譯嘅新劇訪問,鍾意石原里美的話除左睇佢d靚相之外都不妨睇下佢嘅訪問了解下石原里美係咩人

我都睇左，其實里美真係都幾有自己諗法同知道自己想要啲咩，所以我好鍾意睇佢嘅訪問

如果平凡人呢個look就係C9頭加披塊枱布

眼鏡look唔少得呢張

啱啱睇咗monitoring, 如果石原可以幫香港打氣就好喇

慢慢開始鐘意眼鏡娘look石原

Ee

鍾意既可以係後面加句香港加油
支持今次既抗爭

真係好屈機

喺twitter見到,好靚,對眼好似識發光咁

嘟起個咀仔

應該呢個廣告嚟，好靚

另外呢7編PHV廣告都唔講得笑

第一條片未睇過

寫真本正冊encourage 都有中文翻譯啦

正呀
btw仲等緊里美着豹紋嘅個集節目

我都係，不過都唔知仲會唔會有
無字幕版都睇住靚樣先

加天佑香港？

加埋呢幾張圖

thx,但好想知里美講乜

OK

08年仲屈機

想問大家點樣用百度盤冇ac

如果係睇寫真翻譯唔使ac wo

是咪就咁開d file可以唔洗login?not sure

如果係大陸閑聊會團購個翻譯好似仲加左條google drive嘅link(唔知點解大陸會係google link)

係喎
唔洗再用濕鳩百度

哇正

Encourage 個翻譯係word format, 可以轉返繁體，唔使睇殘體字

證明你有買本寫真先

留tg,我畀你

強烈建議大家快d睇encourage個long interview,基本上係一個迷你自傳黎

Thanks Ching,~我都未睇添，今晚睇

20歲時嘅里美同牛肉飯店長

成條片都冇正面影過店長,想睇下個陣佢係咩樣都睇唔到

係喎不過因為里美先係個節目主角~

個陣把漢子聲仲漢子過而家
不過20歲已經開始靚啦

有冇人舊版encourage同特別版都有買?我發覺我別版個本encourage正冊係多左兩頁
定其實得我一個唔知

係呀，之前好似有講過encourage有加兩頁，但我又無特別對過多左邊兩頁，係喺最後嗎？

yes,多左兩張床照同埋里美手寫字嘅感言

Thanks~返去再睇返先

點解你會唔知

有講過架咩

師兄們知唔知sogo仲有冇encourage賣？

好少有地咁嘅角度影

幾時影架

2011年或之前,應該都係2010 or 2011咁上下掛

攝影師角度拿捏得真係好

好似樓上咁証明你有買先

十幾年前牛肉飯店長同里美慶祝生日,今日里美幫佢慶祝返生日

不行了

里美絕少有水著嘅相

唔需要露肉都好sexy

佢不嬲都唔係用呢樣野黎做selling point
Btw一樣咁正

好想meet佢塊面

好得意

冇晒心情睇石原bb 到而家仲好心寒

班撚樣就係想d人心寒唔敢再出黎,一定唔可以屈服

真係好嬲
而家睇咩都治癒唔到

各位手足小心

Same,call埋鄉黑我都唔會驚

大家真係要靠里美治癒一下先得

點解可以咁得意

FF緊同佢一齊晚餐

就黎爆post

快d開新post

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

邊個開post

推 石原令我堅強起來

之前幾個post都係十元我老婆巴開,照舊